====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Au passage , voilà aussi un bel exemple où les échelles du grand territoire et celles des villes se télescopent  : pour réguler la logistique , bouleversée par Amazon et les autres , il faut regarder les circuits locaux , nationaux et internationaux .
Entity Name (Type) :: Amazon (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Amazon (ORG)
Total entitiy counts: 1

